====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il fallait que cet outil aide à la relation du centre et de la le Centre de conférences internationales , on préféra à mon projet simple et raisonné au bord de la Seine – arrivé en tête des commissions , au coût très bien maîtrisé , où tout était fait pour que le conférencier puisse négocier «la guerre ou la paix» – un projet où les activités de conférences internationales étaient situées au sous-sol d ' une superstructure sous la forme de trois volières .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

